當開住zoom扑野都可以開到兩個post嘅時候...

周梓樂已經被所有人遺忘咗...
今個星期日係佢被狗推落樓嘅八號
因為肺炎出唔到黎唔代表咩都唔做到嫁，成個YouTube Twitter Reddit都要人
如果可以，星期日見好唔好？

光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路

即時：莊正ig開緊live得六十幾人睇？

Push

狙擊黑驚又唔見佢地咁落力
擺到明係私怨撚啦

全能嘅連登仔可以幫我推上熱門嘛？

對唔住我偷懶咗一個月，我返黎喇

自己推返十次先

推！

推

幫推

啲lingu仔又係累事

起碼我仲刻骨銘心

推啦推啦

兒登

著名五毛咁撚快手嘅

推呀

雖然連登最近變咗兒登，多咗好多吃喝玩樂post，但冇可否認連登係其中一個最多人睇content嘅social media，就算五毛黑警點入侵，我哋都要撐落去，撐到光復香港個日我哋一齊live住煲底相見之日嘅實況好唔好？

推，不能忘記，未敢忘記

推上去

好多謝咁多位巴絲 我哋一齊守護連登好唔好

其實好多都係五毛
然後再加一批冇女屌嘅死毒撚入去批鬥人

留意返
係兩個post都上熱門
果班兒登仔同黑警藍絲有咩分別
人格惡劣到
果班人有咩資格屌中共無人性
根本自己都無人性
個女仔扑野把聲出左街又唔係佢有心既
笑下咪算
成班仆街又推post又話佢做雞又要起哂佢底
入去提下佢地唔好推post霸住熱門又話你道德撚
預左俾人話我道德撚架啦
但我就係睇唔過眼你班人渣屌你老母

計中計中計中計
叫人多聽蕭生 投票
再博你地唔聽
夠高招未

除左屈毛仲識咩
兒登

其實我冇睇留言 所以真係唔知佢哋傾乜可以開到兩個po

呢兩三個月極撚多政府網軍打手瘋狂開post洗版
同我推返啲正經野上熱門

經歷咗呢大半年
我只想睇到黑警同藍絲仆街
我唔想睇到普通後生仔女仆街
再加上推到呢個女仔仆街對我地完全冇好處
藍絲同黑警只會搵到位笑鳩我地
我完全唔明點解可以推得咁開心

其實我見到主要係有幾個人係到推同埋引戰屌鳩啲叫人唔好推既人
笑下佢柒j下咪算囉
個女仔又唔係出黎做ptgf又唔係做雞又唔係自拍又唔係狗女
班人好似想煲到件事越大越好
想搵哂個女仔啲個人資料出黎咁

班網軍搵到位就入到盡 屌

算啦 同佢地講幾多都無用
總係有啲人係咁
推行動post啦

push

想推到熱門係咪要1001個comment?

梓樂

專心做好自己

大家傾其他鳩post可以用不推文
五毛出post就block and 拉

睇完呢個post去search

4個月喇

頂住咁推

點會忘詞

其實係講政治嗰陣先最兒登

Never Forget

推
個啲post就好快上熱門，個個都唔用不推文

呢排好撚多

咩呢個日本妹咁cute cute想點 呀

咩月入百萬你問我答呀

不能忘記

b

Pushp

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

網絡欺凌連登就一定有既
係呢到屌人又唔洗負責
但事主都仲可以選擇唔去睇果啲中傷既留言
問題係有啲人係想起哂個事主底
明明件事笑完咪算
係都要煲大件事加劇對事主既影響

即係把口賤咪算
點解要出埋手去迫死人

更何況依家呢個時勢
係咪可以對身邊既人寬容啲先

點解要用不推文，我哩個po係膠po咩

禁錯sor

好啦我原諒你，感謝巴打

推 到時見

拉

死on9
推

樓主不如開過個topic寫明個活動

我係P牌推唔郁, 都幫手推

推！！！！

其實已經有人做咗，我做標題黨都係想多啲人睇

推post，唔好忘記

721 831 101

負能量 post 繼續拉

講正經都拉？

把聲好淫

又唔係靚 又無身材
諗唔明有咩好傾

當周梓樂既post有500個正皮果陣
陳彥琳已經比人遺忘左

Pish

Tui

睇人扑野 唯一出路

班傻仔畀人帶風向哂

擺明係mon po狗同五毛狗想推膠post 想洗走抗爭post 扑野咪扑野囉 who fucking cares 仲有咁多on9仔推上熱門

pish

推啦
啲on9 post就咁多人

連登太多真膠，分唔到邊啲係分化邊啲係真連登仔都

5五互推
好似D tvb post咁

推推推

p

{係時候轉台了，港台電視等緊你}

3月4日，發生兩件事，都同港台有關。

第一，通訊事務管理局公布，撤銷向本地免費電視節目服務持牌機構發出須播放香港電台節目的指示。意思是，TVB及ViuTV隨時可自行決定終止播放港台節目。

第二，警務處長鄧炳強再次去信廣播處長及通訊局，追擊《頭條新聞》，批評當中的「驚方訊息」環節，令觀眾對警隊產生錯誤看法，誤解警隊。

不過有一件事，大眾未必知道，就是諮詢組織「香港電台節目顧問委員會」正磨拳擦掌，準備成立「工作小組」，僭越《香港電台約章》所載「向廣播處長提供意見」之職能，意圖直接插手港台日常事務。其主席陳建強早前就警方對《頭條新聞》的投訴，要求港台提供內部資料，儼如「太上皇」，便是顯例。

事實擺在眼前：政府正以各種手段，針對自己體制之下，說實話的港台。

那麼，工會再補充兩個事實：

首先，按發牌條件，無綫電視一直只須繳交通訊局「行政費」（據2018年資料，約二千萬），「頻譜費」則獲豁免，比電訊商優惠得多，代價是要肩負社會責任，播放港台節目。據估算，如果無綫4條數碼頻道須如電訊商般，繳付頻譜使用費，金額已接近4億元。現在可以不播，變相多了獲利時段，站在公眾利益角度，有必要追收頻譜費。

又，警隊近日念茲在茲的《頭條新聞》，從沒指警方囤積抗疫物資。若感疑惑，可翻看第一集「驚方訊息」，主持僅指警方獲發高規格防疫裝備，比醫護猶有過之，說的是質，不是量。而節目中有關警方片段，皆出自真實新聞片，觀眾接收後自有評斷。僅因負面迴響，以處長之尊究責一電視節目，向幽默宣戰，未免小題大做。況且，港台過去四十多年製作《警訊》，深入民心，鄧處長擔心觀眾對警隊產生錯誤看法，恐怕是過慮了。

港台跟香港一起成長，正值多事之秋，一眾同事依然會謹守正道，捍衛編輯自主以及言論自由之價值！誠邀關心港台的朋友，繼續在網上以及港台電視頻道，收看我們的節目。

香港電台節目製作人員工會
4-3-2020

推
推
推

條女好淫

我好鐘意

推
手足唔係CONDOM

連登只可以講政治咁惡？

點解個post1001咁耐仲係熱門

邊有忘記
星期日日見呀樂仔

tui

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

從來都冇忘記過

出黎啊手足

推，zoom 撚完啦，做番正經事

歡迎歸隊呀手足
長期作戰，休息下都好重要

推！！！！！

推！！！！！！！！

推！！！！！！

lm

勿忘手足

推正經po!

唔可以偷懶 幫手推

幫手推！

星期日見

推啊！！！

push

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

成班都垃撚圾
拉極都有廢post上熱門

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

感謝文宣組設計

呢啲笑下咪算
又唔洗做到咁 起人底又盛

肺炎出唔到街？你出去睇下mk tst幾多年行街，有口罩唔怕
肺炎係藉口，星期日見

香港獨立

連登港豬五毛好多

Push.

無人記得

呢個post都81個負評，仲信連登冇五毛藍絲黑警

推
大家睇無謂野用返不推回好唔好

光復香港

其實大家想輕鬆唔緊要，但係可以用不推文覆膠post 嗎？

推!!

推 keep住熱度 星期日見
而加好多手足唔敢出 大把啲線屋企都做到
完左武肺後既第一次遊行我地會捲土重來

要食飯前嗌一次
瞓覺前嗌一次
打飛機前嗌一次
先代表自己忠誠？
你班友搞緊文革？

推啊

831

有無人覺得好多正經post都推唔郁

p推唔到, 都照推

推po啦 成班咁快遺棄手足
仲對得住咁多位義士烈士？

當樓主食緊飯既時候，周梓樂已經被所有人遺忘咗
求兩件事有咩關連性

幫手推一推

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

而家完全對吃喝玩樂po無興趣

真係

定連登仔無野扑 唔撚比人扑
Cap晒圖係咁狙擊
起其他底又唔見咁積極

連登標準

人地扑野 就道德高地屌鳩人
Cls

條女住邊？好想約佢執返劑

推
咪撚再推啲膠po上熱門
咁對得住周同學咩？？？

我發覺連登已經變返以前個戇鳩兒登
真係一場肺炎收咗個運動皮
啲義士真係唔抵

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

never forgive
never forget

冇睇啲扑野流出片
專注返個運動
梓樂

睇呢個好過

啲人好撚煩 成撚日屈人遺忘遺忘
就黎出街要貼住周同學張相係個身度先叫無遺忘

點止
你發夢冇夢見周同學既話 你都係遺忘左佢 你都係當佢condom

Pushhh

無忘記過佢

慣左不推文

做正經野啦DIU

Never forget
Never forgive

又話應承幫佢地行嘅？

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

無忘記過

其實真係要重新考慮開一個關於政治嘅討論區

咁樣咩po 都想鬥上熱門都唔係辦法

不如集中一個地方算

要搞到連登咁嘅規模要好耐

唉...

撐住，總有贏嘅一日

知道 大家堅持落去

每日推

推到真相大白個日

屌你負皮嗰啲正仆街!